<resources>
    <string name="app_name">DailyBudget</string>
    <string name="title_activity_main">DailyBudget</string>
    <string name="concepto">Concepto</string>
    <string name="tipo">Tipo</string>
    <string name="precio">Precio</string>
    <string name="borrar">Borrar</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="gasto_mensual">Gasto mensual</string>
    <string name="valor">Valor</string>
    <string name="mostrar_eliminados">Mostrar eliminados</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="restaurar">Restaurar</string>
    <string name="historic">Historic</string>
    <string name="setting">Setting</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="todos">TODOS</string>
    <string name="dia">Dia</string>
    <string name="year">Year</string>
    <string name="lunes">L</string>
    <string name="martes">M</string>
    <string name="miercoles">X</string>
    <string name="jueves">J</string>
    <string name="viernes">V</string>
    <string name="sabado">S</string>
    <string name="domingo">D</string>
    <string name="entendido">Entendido</string>
    <string name="saludos">Saludos</string>
    <string name="navegacion">Navegación</string>
    <string name="gasto_total">Gasto total</string>
    <string name="anadir_gasto">Añadir gasto</string>
    <string name="desglose_de_gastos">Desglose de gastos</string>
    <string name="entradas_de_datos">Entradas de datos</string>
    <string name="historico">Histórico</string>
    <string name="fecha_de_consulta">Fecha de consulta</string>
    <string name="mostrar_ocultar_grafica">Mostrar/Ocultar gráfica</string>
    <string name="exportar_a_excel">Exportar a excel</string>
    <string name="gasto_mensual_tutorial">Gasto mensual</string>
    <string name="tipos_de_gasto">Tipos de gasto</string>
    <string name="saludos_t">Esta es la pantalla de inicio de DailyBudget.\nAquí podras ver rapidamente los gastos de este mes así como el total de ellos.</string>
    <string name="navegacion_t">En la parte inferior de la pantalla encontraras un menu de navegacion con el que podras ir al historico de gastos y a la configuracion de la app.</string>
    <string name="gasto_total_t">Aqui sale el presupuesto que aun puedes gastar este mes.\nPuedes cambiarlo en la ventana de ajustes.</string>
    <string name="anadir_gasto_t">En la esquina inferior encontraras el boton para añadir nuevos gastos. Recuerda hacerlo cada vez que pagues algo.</string>
    <string name="desglose_de_gasto_t">Aqui sale el gasto de este mes agrupado por tipo.\nPuedes gestionar estos tipos en la ventana de ajustes.</string>
    <string name="entradas_t">Estas son las entradas de gastos. Reflejan cada movimiento que has realizado.\nPuedes pulsar sobre una entrada de gasto para borrarla o modificarla.</string>
    <string name="historico_t">Aquí puedes ver el agrupado de tus gastos por dia mes o año y si entras en un dia podras ver todos los movimientos que hiciste ese dia.</string>
    <string name="fecha_consulta_t">La barra superior muestra el periodo que estas consultando y el total gastado en ese periodo,</string>
    <string name="mostrar_ocultar_Graficas_t">Con el boton resaltado en la esquina superior derecha de la pantalla podras mostrar u ocultar la grafica de gastos.</string>
    <string name="exportar_excel_t">Con el boton resaltado en la esquina superior derecha de la pantlla podras exportar los datos que estas consultando a formato CSV.</string>
    <string name="gasto_mensual_t">Aqui puedes estalcer cual es tu presupuesto mensual.\nEste es el presupuesto en base al cual se calcularan los gastos y los ahorros.</string>
    <string name="tipos_gastos_t">En la parte central de la pantalla estan los tipos de gastos. Hay unas sugerencias establecidas pero sientete libre de cambiarlas o añadir nuevas si lo necesitas para que se adapte perfectamente a ti.</string>
</resources>